\documentclass{article}
\usepackage{CJKutf8}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}

\usepackage[a4paper, total={6in, 10.5in}]{geometry}

\title{醉酒程式-大二 PE}

\date{May 5, 2023}
\begin{document}
\begin{CJK*}{UTF8}{bsmi}

\maketitle

\section*{台灣交通世界第一、獨步全球、領先世界三億個平行宇宙}

前情提要: 鱧沒真是個國立孫逸仙大學的碩士生，目前正在為自己的碩士論文煩惱，左思右想想不到後，他決定走出實驗室，去其個車。

鱧沒真騎著摩托車在高雄路上，他知道接下來要左轉，但是他發現自己竟然不知道怎麼轉，到底是要往右邊進待撞區，還是要直接在路中間等左轉順便被四輪罵，患有選擇障礙的鱧沒真覺得好難選擇。突然，天空一黑，靈光一閃，一個很像郭魚的聲音向聖旨般出現在他耳中，「你自己的問題都把自己狹窄化了。可憐哪！」，對阿，為甚麼要做這種選擇呢? 鱧沒真意識到自己的問題其實根本不需要選擇! 只需要往前走再右轉三次就可以不用左轉而達成左轉的目的了!

鱧沒真仔細再想了一下，其實很多路線甚至不用右轉三次，可以在更前面就找到更好的路線，身為正在為自己的碩論題目煩惱的碩士生，當然要把這個當作一個題目研究，但是他發現自己好像寫不出像樣的程式碼，網路上也找不到相關的研究，ChatGPT也回答不出來，因為台灣的交通制度獨步全球、領先世界三億個平行宇宙，怎麼可能是ChatGPT可以理解的呢。

鱧沒真現在需要你的幫助，完成他的論文程式，好讓他拿到碩士學位。作為回報，他保證選上市長後，包你吃香喝辣(不吃辣也沒關係，他會給你初音抱枕)。

現在給你$n$個節點，編號為$1,...,n$。對於一個節點$i$會有$m_i$條路連到其他節點。
節點與節點中間的路會有距離，因為鱧沒真騎摩托車，拜獨步全球、領先世界三億個平行宇宙的膠通部所賜，走某些路會非常不方便，所以那些路的距離在他心中其實要乘上$1.35$，比如說，原本從$u$到$v$那條路有$10$公尺遠，那在他心中其實有$13.5$公尺那麼遠。

假設鱧沒真要從節點$s$前往節點$t$，請幫他找到一個在他心中最短路徑的距離。

\subsection*{輸入格式}
第一行會有$3$個正整數，$n,s,t$，代表總共有$n$個節點、起點節點是$s$與終點節點是$t$。\\
接下來會有$n$行，第$i$行首先會有一個整數$m_i$代表節點$i$有幾條路，接著會有$2m_i$個正整數，代表節點$i$可以走到哪個節點、以及這條路的距離。\\
再來，會有一個整數，$l$，代表有幾條路的距離在鱧沒真的心中要乘上$1.35$。\\
接下來會有$l$行，每行會有兩個整數，$u,v$，代表$u$到$v$那條路的距離要乘上$1.35$。(注意路有方向性，例如:只有提到$1$到$2$這條路要乘的話，$2$到$1$這條路是不用乘的，除非有提到)

\subsection*{輸出格式}
請輸出最短的心中路徑，若不存在到達的路徑請輸出$-1$。

\subsection*{輸入範例}
$6\ 1\ 6\\1\ 2\ 10\\4\ 1\ 10\ 6\ 10\ 3\ 10\ 5\ 5\\2\ 2\ 10\ 4\ 10\\2\ 3\ 10\ 5\ 10\\3\ 4\ 10\ 2\ 10\ 6\ 5\\2\ 2\ 10\ 5\ 10\\2\\2\ 6\\2\ 3$

\subsection*{輸出範例}
$20$

\end{CJK*}
\end{document}